\section{Zielsetzung (Was?)}

Wir möchten ein offenes und freies Portal entwickeln, das als Informationsplattform über Künstliche Intelligenz aufklärt und informiert.
Vor allem Menschen mit wenig technischer Erfahrung sollen auf unserer Plattform über die Gefahren aber auch die Chancen der künstlichen Intelligenz informiert werden.
Dabei soll die Angst und die Distanz genommen werden und Verständnis für die KI geschafft werden.

% etablish association
Dabei soll kein Gewinn gemacht werden und die Ein- und Ausgaben sollen veröffentlicht werden.